今日我地好齊人~

係哂studio就好失魂

拍mv

講完